無人講巴士佬個五大訴求?

星期五死線 要老鼠同暴政道歉
我地係咪乜都唔做呀諗住

條友自己縮左，講撚